<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Hard Fork &#8211; Berita Crypto &amp; Blockchain</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=70" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita dan informasi seputar crypto dan teknologi blockcen</description>
	<lastBuildDate>Wed, 18 Jan 2023 06:40:55 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Bagaimana Influencer NFT Populer Kehilangan Hidup, Mengubah Uang menjadi Scam</title>
		<link>./../../../bagaimana-influencer-nft/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:36:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=46</guid>

					<description><![CDATA[Entitas penipuan semakin menargetkan platform Google Ads untuk menyebarkan malware ke pengguna yang tidak menaruh curiga yang menelusuri produk software populer. Pengguna NFT dengan nama samaran, &#8220;NFT God,&#8221; adalah korban terbaru dari salah satu penipuan tersebut. remove malware Akibatnya, mereka &#8230; <a href="./../../../bagaimana-influencer-nft/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Entitas penipuan semakin menargetkan platform Google Ads untuk menyebarkan malware ke pengguna yang tidak menaruh curiga yang menelusuri produk software populer. Pengguna NFT dengan nama samaran, &#8220;NFT God,&#8221; adalah korban terbaru dari salah satu penipuan tersebut. <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-menghapus-hack-deface-hacking-pada-website/">remove malware</a></p>
<p>Akibatnya, mereka mengklaim &#8220;seluruh mata pencaharian digital&#8221; mereka dilanggar. Iklan Google pada dasarnya membantu pengiklan mempromosikan halaman di Google Penelusuran. Setiap individu tanpa pemblokir iklan aktif melihat promosi terlebih dahulu. Jika Google mendeteksi sebuah situs berbahaya, itu memblokir kampanye, sehingga menghapus iklan. Inilah sebabnya mengapa pelaku ancaman menggunakan teknik yang lebih canggih dalam upaya untuk menghindari penegakan kebijakan Google dan pemeriksaan otomatis.</p>
<p>Sebuah laporan baru-baru ini oleh Guardio Labs menyatakan bahwa tautan iklan bersponsor jahat membawa korban ke situs jinak sebelum mengarahkan mereka ke versi trojan yang menyamar sebagai yang sah. <a href="https://prakerin.my.id/category/informasi/">pkl</a></p>
<p>Situs jahat kemudian membawa korban ke muatan jahat. Pelaku ancaman dilaporkan memikat pengguna untuk mengunduh versi palsu dari beberapa proyek terkemuka. Sementara pengguna akan mendapatkan apa yang mereka unduh, malware, di sisi lain, akan menginstal secara diam-diam.</p>
<p>Program anti-virus yang berjalan di mesin korban gagal mengeluarkan peringatan karena sebagian besar muatannya diunduh dari layanan berbagi file dan <a href="https://cryptovir.com/category/bitcoin/">hosting</a> kode terkemuka seperti GitHub, Dropbox, dll.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Indeks Ketakutan dan Keserakahan Bitcoin Naik ke ‘Netral’ untuk Pertama Kalinya dalam 9 Bulan</title>
		<link>./../../../indeks-ketakutan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:30:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=40</guid>

					<description><![CDATA[Indeks Ketakutan dan Keserakahan Bitcoin – sebuah metrik yang menentukan sentimen umum komunitas terhadap cryptocurrency utama – melonjak ke status “Netral” untuk pertama kalinya dalam hampir sembilan bulan. Peningkatan tersebut terjadi sebagai hasil dari awal positif BTC pada tahun 2023. &#8230; <a href="./../../../indeks-ketakutan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Indeks Ketakutan dan Keserakahan Bitcoin – sebuah metrik yang menentukan sentimen umum komunitas terhadap cryptocurrency utama – melonjak ke status “Netral” untuk pertama kalinya dalam hampir sembilan bulan.</p>
<p>Peningkatan tersebut terjadi sebagai hasil dari awal positif BTC pada tahun 2023. Terakhir kali bitcoin memulai tahun yang baik adalah pada awal tahun 2021, yang mendorong beberapa analis, seperti James Check dari Glassnode, untuk membayangkan akhir dari pasar bearish yang berkepanjangan.</p>
<p>Dia mencatat bahwa dua cryptocurrency terkemuka berdasarkan kapitalisasi pasar – bitcoin dan eter – telah melihat sedikit volatilitas dalam beberapa minggu terakhir. Periode seperti itu secara historis mengarah pada &#8220;pergerakan pasar yang eksplosif:&#8221;</p>
<p>“Ini benar-benar luar biasa, dan hanya ada sedikit contoh dalam sejarah di mana bitcoin dan aset digital apa pun benar-benar tidur hingga level ini pada kerangka kerja volatilitas.”</p>
<p>Harga Bitcoin relatif datar antara Desember 2018 dan Maret 2019, berkisar sekitar $3.500. Namun, pada bulan April, itu memulai reli yang berlangsung hingga Juli (ketika BTC bernilai hampir $12.000).</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apakah Bitcoin Turun atau Tidak? Analis Crypto Tidak Setuju</title>
		<link>./../../../apakah-bitcoin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:12:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=23</guid>

					<description><![CDATA[Pertengahan Januari, investor crypto ingin tahu mengapa harga Bitcoin melonjak. Apakah itu adalah dead cat bounce, bull trap, atau BTC bottom segera, jika belum lewat? Analis Crypto telah menawarkan berbagai pendapat. Harga Bitcoin tetap berada di wilayah penolakan hingga Desember. &#8230; <a href="./../../../apakah-bitcoin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pertengahan Januari, investor crypto ingin tahu mengapa harga Bitcoin melonjak. Apakah itu adalah dead cat bounce, bull trap, atau BTC bottom segera, jika belum lewat? Analis Crypto telah menawarkan berbagai pendapat.</p>
<p>Harga Bitcoin tetap berada di wilayah penolakan hingga Desember. Penjual berpisah dengan koin di pasar pertukaran crypto seharga $16.750 dan kurang per 1 BTC. Kemudian pada bulan Januari, <a href="https://services.cryptovir.com/">pasar crypto</a> terjebak dalam sentimen risiko makro yang menarik.</p>
<p>Setelah inflasi mereda, jumlah pekerjaan meningkat, dan kepercayaan konsumen meningkat pada bulan Desember, harga crypto melonjak. Sean Farrell di Fundstrat didorong bahwa dasar Bitcoin sudah dekat setelah reli BTC menghapus banyak kerugian dari Alameda-FTX. Farrell mengatakan ada &#8220;kemungkinan tinggi&#8221; bahwa harga dasar &#8220;mutlak&#8221; untuk harga Bitcoin sudah dekat.</p>
<p>Dia adalah wakil presiden strategi digital di Fundstrat Global Advisors. Strategi pasar dan firma riset keuangan telah menjadi bullish jangka panjang pada cryptocurrency selama bertahun-tahun. <a href="https://prakerin.my.id/ayo-magang-atau-pkl-di-aws-medianet-banjarnegara/">magang</a></p>
<p>Seorang analis crypto populer yang menggunakan moniker &#8220;Smart Contractor&#8221; memberi tahu 280K+ pengikut Twitter-nya pada 13 Januari bahwa firasatnya mengatakan kepadanya bahwa bagian bawah sudah masuk. Dia dikreditkan dengan benar menyebut bagian bawah Bitcoin 2018.</p>
<p>Tetapi Kontraktor Cerdas juga memiliki beberapa argumen untuk sejalan dengan firasat mereka. Analis crypto menunjukkan bahwa reli baru-baru ini menembus dua garis tren resistensi diagonal. Salah satunya dari ATH November 2021. Yang lainnya dimulai dari jatuhnya harga BTC sejak Juni 2022. <a href="https://www.jasasuper.com/jual-vps-windows/">server windows</a></p>
<p>&#8220;Lilin BTC mingguan ini adalah AF solid yang menembus garis tren utama dan momentum jangka waktu rendah masih kuat.&#8221;</p>
<p>Rekt Capital, trader crypto populer lainnya, dan analis dengan 333K+ pengikut Twitter menulis candle mingguan yang sama:</p>
<p>“Lilin Mingguan BTC saat ini terlihat sangat mirip dengan Lilin Mingguan April 2019 yang mengonfirmasi Pasar Banteng baru”</p>
<p>Berdasarkan analisis multi-tahun dari siklus halving Bitcoin, Rekt Capital memperkirakan harga dasar Bitcoin pada tahun 2023.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Begini Cara Likuidator Alameda Mengalami Kerugian $11,5 Juta dalam 2 Minggu: Laporkan</title>
		<link>./../../../begini-cara-likuidator/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:07:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=17</guid>

					<description><![CDATA[Likuidator dari pembangkit tenaga perdagangan Sam Bankman-Fried yang bangkrut, Alameda Research dilaporkan mengalami kerugian yang signifikan lebih dari $11 juta sejak awal tahun karena beberapa likuidasi. Menurut platform analitik blockchain Arkham Intelligence, Alameda kehilangan $11,5 juta dalam likuidasi, dengan kerugian &#8230; <a href="./../../../begini-cara-likuidator/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Likuidator dari pembangkit tenaga perdagangan Sam Bankman-Fried yang bangkrut, Alameda Research dilaporkan mengalami kerugian yang signifikan lebih dari $11 juta sejak awal tahun karena beberapa likuidasi.</p>
<p>Menurut platform analitik blockchain Arkham Intelligence, Alameda kehilangan $11,5 juta dalam likuidasi, dengan kerugian tunggal sebesar $4,85 juta dan kerugian yang dapat dicegah lebih dari $4 juta. Pada saat yang sama, perbendaharaan AAVE menerima $100.000 sebagai pajak likuidasi, dengan perusahaan merugi lebih dari $1 juta pada 14 Januari 2023.</p>
<p>Arkham lebih lanjut menyoroti bahwa kerugian tersebut dapat dicegah jika para likuidator telah menggunakan fungsi panggilan di AAVE, yang memungkinkan pengguna untuk menutup posisi mereka setelah aktivasi. Alat tersebut akan menghemat $15 juta perusahaan jika diterapkan, bukan $11 juta. Ini berarti sekitar $4 juta dari kerugian dapat dicegah.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
