<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Gamefi &#8211; Berita Crypto &amp; Blockchain</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=61" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita dan informasi seputar crypto dan teknologi blockcen</description>
	<lastBuildDate>Wed, 18 Jan 2023 06:40:55 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>ETH Berubah Deflasi karena Biaya Gas Meningkat Di Tengah Reli Harga Baru-Baru Ini</title>
		<link>./../../../eth-berubah-deflasi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:39:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=50</guid>

					<description><![CDATA[Ether telah berubah menjadi deflasi karena biaya gas mencapai 15 gwei di tengah reli harga terbaru. Hal ini terjadi beberapa bulan sebelum peningkatan Shanghai yang sangat dinantikan, yang menjanjikan untuk memungkinkan pemegang saham ETH untuk menarik diri dari Kontrak Deposan &#8230; <a href="./../../../eth-berubah-deflasi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Ether telah berubah menjadi deflasi karena biaya gas mencapai 15 gwei di tengah reli harga terbaru. Hal ini terjadi beberapa bulan sebelum peningkatan Shanghai yang sangat dinantikan, yang menjanjikan untuk memungkinkan pemegang saham ETH untuk menarik diri dari Kontrak Deposan Beacon. Saat ini ada sekitar 30 ETH lebih sedikit daripada yang beredar saat Penggabungan berlangsung tahun lalu, secara efektif menjadikan Ether sebagai cryptocurrency deflasi, setidaknya untuk saat ini.<br />
Hal ini dimungkinkan karena transisi jaringan ke Proof-of-Stake, serta penerapan EIP 1559.<br />
EIP 1559 diperkenalkan kembali pada tahun 2022, dan mengaktifkan mekanisme pembakaran, yang menghancurkan ETH yang dikumpulkan dari biaya yang terkait dengan verifikasi transaksi di jaringan. Semakin tinggi biayanya, semakin tinggi tingkat pembakarannya.<br />
Sekarang Ethereum tidak lagi berjalan pada algoritme konsensus Proof-of-Work, penerbitan ETH baru telah sangat berkurang dan ditambah dengan ETH yang dibakar sebagai akibat dari EIP-1559, cryptocurrency untuk sementara berubah menjadi deflasi.<br />
Perlu juga dicatat bahwa ini terjadi beberapa bulan sebelum peluncuran pemutakhiran Shanghai. Diharapkan untuk mencapai testnet publik pada bulan Februari dan mainnet pada bulan Maret.<br />
Pembaruan dijanjikan untuk memungkinkan pemegang saham ETH menarik diri dari Kontrak Deposan Beacon.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bagaimana Influencer NFT Populer Kehilangan Hidup, Mengubah Uang menjadi Scam</title>
		<link>./../../../bagaimana-influencer-nft/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:36:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=46</guid>

					<description><![CDATA[Entitas penipuan semakin menargetkan platform Google Ads untuk menyebarkan malware ke pengguna yang tidak menaruh curiga yang menelusuri produk software populer. Pengguna NFT dengan nama samaran, &#8220;NFT God,&#8221; adalah korban terbaru dari salah satu penipuan tersebut. remove malware Akibatnya, mereka &#8230; <a href="./../../../bagaimana-influencer-nft/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Entitas penipuan semakin menargetkan platform Google Ads untuk menyebarkan malware ke pengguna yang tidak menaruh curiga yang menelusuri produk software populer. Pengguna NFT dengan nama samaran, &#8220;NFT God,&#8221; adalah korban terbaru dari salah satu penipuan tersebut. <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-menghapus-hack-deface-hacking-pada-website/">remove malware</a></p>
<p>Akibatnya, mereka mengklaim &#8220;seluruh mata pencaharian digital&#8221; mereka dilanggar. Iklan Google pada dasarnya membantu pengiklan mempromosikan halaman di Google Penelusuran. Setiap individu tanpa pemblokir iklan aktif melihat promosi terlebih dahulu. Jika Google mendeteksi sebuah situs berbahaya, itu memblokir kampanye, sehingga menghapus iklan. Inilah sebabnya mengapa pelaku ancaman menggunakan teknik yang lebih canggih dalam upaya untuk menghindari penegakan kebijakan Google dan pemeriksaan otomatis.</p>
<p>Sebuah laporan baru-baru ini oleh Guardio Labs menyatakan bahwa tautan iklan bersponsor jahat membawa korban ke situs jinak sebelum mengarahkan mereka ke versi trojan yang menyamar sebagai yang sah. <a href="https://prakerin.my.id/category/informasi/">pkl</a></p>
<p>Situs jahat kemudian membawa korban ke muatan jahat. Pelaku ancaman dilaporkan memikat pengguna untuk mengunduh versi palsu dari beberapa proyek terkemuka. Sementara pengguna akan mendapatkan apa yang mereka unduh, malware, di sisi lain, akan menginstal secara diam-diam.</p>
<p>Program anti-virus yang berjalan di mesin korban gagal mengeluarkan peringatan karena sebagian besar muatannya diunduh dari layanan berbagi file dan <a href="https://cryptovir.com/category/bitcoin/">hosting</a> kode terkemuka seperti GitHub, Dropbox, dll.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Indeks Ketakutan dan Keserakahan Bitcoin Naik ke ‘Netral’ untuk Pertama Kalinya dalam 9 Bulan</title>
		<link>./../../../indeks-ketakutan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:30:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=40</guid>

					<description><![CDATA[Indeks Ketakutan dan Keserakahan Bitcoin – sebuah metrik yang menentukan sentimen umum komunitas terhadap cryptocurrency utama – melonjak ke status “Netral” untuk pertama kalinya dalam hampir sembilan bulan. Peningkatan tersebut terjadi sebagai hasil dari awal positif BTC pada tahun 2023. &#8230; <a href="./../../../indeks-ketakutan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Indeks Ketakutan dan Keserakahan Bitcoin – sebuah metrik yang menentukan sentimen umum komunitas terhadap cryptocurrency utama – melonjak ke status “Netral” untuk pertama kalinya dalam hampir sembilan bulan.</p>
<p>Peningkatan tersebut terjadi sebagai hasil dari awal positif BTC pada tahun 2023. Terakhir kali bitcoin memulai tahun yang baik adalah pada awal tahun 2021, yang mendorong beberapa analis, seperti James Check dari Glassnode, untuk membayangkan akhir dari pasar bearish yang berkepanjangan.</p>
<p>Dia mencatat bahwa dua cryptocurrency terkemuka berdasarkan kapitalisasi pasar – bitcoin dan eter – telah melihat sedikit volatilitas dalam beberapa minggu terakhir. Periode seperti itu secara historis mengarah pada &#8220;pergerakan pasar yang eksplosif:&#8221;</p>
<p>“Ini benar-benar luar biasa, dan hanya ada sedikit contoh dalam sejarah di mana bitcoin dan aset digital apa pun benar-benar tidur hingga level ini pada kerangka kerja volatilitas.”</p>
<p>Harga Bitcoin relatif datar antara Desember 2018 dan Maret 2019, berkisar sekitar $3.500. Namun, pada bulan April, itu memulai reli yang berlangsung hingga Juli (ketika BTC bernilai hampir $12.000).</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Temui House Republican yang Dapat Memutuskan Masa Depan Crypto</title>
		<link>./../../../temui-house/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:28:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=36</guid>

					<description><![CDATA[Sementara harga crypto naik minggu lalu, publik mengetahui House Republicans membentuk subkomite cryptocurrency. Pengumuman tersebut dapat menjadi awal dari akhir ambiguitas peraturan AS tentang blockchain dan aset digital. “Aneh, bukan? Kehidupan setiap orang menyentuh begitu banyak kehidupan lainnya. Dan ketika &#8230; <a href="./../../../temui-house/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sementara harga crypto naik minggu lalu, publik mengetahui House Republicans membentuk subkomite cryptocurrency. Pengumuman tersebut dapat menjadi awal dari akhir ambiguitas peraturan AS tentang blockchain dan aset digital.</p>
<p>“Aneh, bukan? Kehidupan setiap orang menyentuh begitu banyak kehidupan lainnya. Dan ketika dia tidak ada, dia meninggalkan lubang yang mengerikan, bukan?” — Clarence, “It’s A Wonderful Life” (drama Natal tahun 1946 tentang kepanikan perbankan). Rep. Patrick McHenry, seorang Republikan dari delegasi Carolina Utara, mengatakan pada hari Kamis bahwa dia berencana untuk membuat subkomite crypto baru.</p>
<p>Dia mengatakan itu akan mengatasi “lubang besar dalam cara kami menyusun komite” untuk diperhitungkan dengan crypto. McHenry mengacu pada Komite Layanan Keuangan DPR, di mana dia menjadi ketua yang akan datang untuk Kongres AS ke-118:</p>
<p>“Kita harus menanggapi pengawasan dan pembuatan kebijakan pada kelas aset baru.”</p>
<p>Pengumuman panel crypto House baru bertepatan dengan lonjakan harga crypto besar-besaran. Lebih dari $600 juta dalam short BTC dilikuidasi karena harga Bitcoin naik menjadi $21.000. Kapitalisasi pasar crypto secara keseluruhan menggelembung menjadi $1 triliun karena altcoin membukukan keuntungan dua digit.</p>
<p>Setelah bergulir selama setahun ke tingkat dukungan yang semakin rendah, pasar pertukaran mata uang kripto akhirnya menunjukkan semangat. Mungkin yang dibutuhkan hanyalah sedikit kepercayaan konsumen berbasis luas dan harapan akan kejelasan peraturan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Rusia Bermitra Dengan Iran untuk Merilis Stablecoin yang Didukung oleh Emas (Laporan)</title>
		<link>./../../../rusia-bermitra/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:21:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=34</guid>

					<description><![CDATA[Pemerintah Rusia dan Bank Sentral Iran dilaporkan sedang mempertimbangkan kemitraan untuk membuat stablecoin baru yang dapat memfasilitasi penyelesaian lintas batas. Token tersebut akan dipatok dengan penilaian emas. Rusia, khususnya bank sentralnya, belum menunjukkan sikap yang paling ramah terhadap industri aset &#8230; <a href="./../../../rusia-bermitra/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pemerintah Rusia dan Bank Sentral Iran dilaporkan sedang mempertimbangkan kemitraan untuk membuat stablecoin baru yang dapat memfasilitasi penyelesaian lintas batas.</p>
<p>Token tersebut akan dipatok dengan penilaian emas. Rusia, khususnya bank sentralnya, belum menunjukkan sikap yang paling ramah terhadap industri aset digital. Itu mengusulkan larangan total pada semua upaya crypto, tetapi Kementerian Keuangan kemudian melunakkan nada menjadi peraturan implementasi yang “adil”.</p>
<p>Anggota parlemen telah mencoba untuk membangun platform cryptocurrency &#8220;nasional&#8221; berdasarkan standar Moscow Exchange selama berbulan-bulan. Seperti yang dilaporkan CryptoPotato pada bulan November, pihak berwenang juga mendiskusikan hal ini dengan pelaku pasar dan sekarang menunggu persetujuan dari Kementerian Keuangan dan Bank Rusia.</p>
<p>Satu area di mana Rusia ingin berkonsentrasi adalah penambangan bitcoin. Presiden Vladimir Putin mengatakan tahun lalu bahwa dia melihat potensi di dalamnya:</p>
<p>“Meskipun, tentu saja, kami juga memiliki keunggulan kompetitif tertentu di sini, terutama yang disebut pertambangan. Maksud saya surplus listrik dan personel terlatih yang tersedia di negara ini.”</p>
<p>Bank Sentral Republik Islam Iran juga cukup negatif terhadap crypto, melarang bank domestik dan lembaga keuangan untuk berurusan dengannya pada tahun 2018. Pemerintah menyatakan perang terhadap penambang bitcoin ilegal sementara juga menghentikan bahkan operator legal untuk menjaga stabilitas sistem kelistrikan nasional.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Risiko Tinggi Resesi Global Dapat Berdampak pada Pasar Crypto</title>
		<link>./../../../risiko-tinggi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:17:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=29</guid>

					<description><![CDATA[Pasar Crypto telah terbang tahun ini, tetapi prospek ekonomi dunia yang terus tertekan dapat memotong sayap itu. Menurut laporan WEF pada 16 Januari, Dana Moneter Internasional (IMF) memperkirakan sekitar sepertiga dari ekonomi global akan memasuki resesi pada tahun 2023. Selanjutnya, &#8230; <a href="./../../../risiko-tinggi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pasar Crypto telah terbang tahun ini, tetapi prospek ekonomi dunia yang terus tertekan dapat memotong sayap itu.</p>
<p>Menurut laporan WEF pada 16 Januari, Dana Moneter Internasional (IMF) memperkirakan sekitar sepertiga dari ekonomi global akan memasuki resesi pada tahun 2023. Selanjutnya, tingkat tabungan AS telah jatuh ke level terendahnya sekitar 2,3%. . Metrik ini digunakan untuk mengukur jumlah uang yang dikurangkan seseorang dari pendapatan sekali pakai mereka untuk disisihkan untuk investasi. Ini dapat berdampak besar pada aset kripto yang umumnya dianggap berisiko tinggi. Jika ada lebih sedikit pendapatan yang dapat dibuang, akan ada lebih sedikit investor dalam aset berisiko seperti crypto.</p>
<p>Resesi kemungkinan akan berdampak lebih jauh lagi karena harga yang lebih tinggi menekan lebih banyak dompet, dan hanya orang kaya yang mampu mencoba-coba investasi kripto yang berisiko.</p>
<p>Dengan mengingat hal ini, tidak mungkin ada pemulihan pasar kripto secara penuh pada tahun 2023, dan konsolidasi dapat berlanjut hingga tahun 2024.</p>
<p>Hanya ketika inflasi terkendali, dan biaya hidup turun, ekonomi yang lebih luas akan mulai pulih. Hanya dengan begitu akan ada cukup modal mengambang dari sektor ritel untuk mengambil risiko aset kripto.</p>
<p>Namun demikian, WEF mengakui bahwa crypto ada di sini untuk tetap dalam laporan awal bulan ini.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apakah Bitcoin Turun atau Tidak? Analis Crypto Tidak Setuju</title>
		<link>./../../../apakah-bitcoin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:12:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=23</guid>

					<description><![CDATA[Pertengahan Januari, investor crypto ingin tahu mengapa harga Bitcoin melonjak. Apakah itu adalah dead cat bounce, bull trap, atau BTC bottom segera, jika belum lewat? Analis Crypto telah menawarkan berbagai pendapat. Harga Bitcoin tetap berada di wilayah penolakan hingga Desember. &#8230; <a href="./../../../apakah-bitcoin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pertengahan Januari, investor crypto ingin tahu mengapa harga Bitcoin melonjak. Apakah itu adalah dead cat bounce, bull trap, atau BTC bottom segera, jika belum lewat? Analis Crypto telah menawarkan berbagai pendapat.</p>
<p>Harga Bitcoin tetap berada di wilayah penolakan hingga Desember. Penjual berpisah dengan koin di pasar pertukaran crypto seharga $16.750 dan kurang per 1 BTC. Kemudian pada bulan Januari, <a href="https://services.cryptovir.com/">pasar crypto</a> terjebak dalam sentimen risiko makro yang menarik.</p>
<p>Setelah inflasi mereda, jumlah pekerjaan meningkat, dan kepercayaan konsumen meningkat pada bulan Desember, harga crypto melonjak. Sean Farrell di Fundstrat didorong bahwa dasar Bitcoin sudah dekat setelah reli BTC menghapus banyak kerugian dari Alameda-FTX. Farrell mengatakan ada &#8220;kemungkinan tinggi&#8221; bahwa harga dasar &#8220;mutlak&#8221; untuk harga Bitcoin sudah dekat.</p>
<p>Dia adalah wakil presiden strategi digital di Fundstrat Global Advisors. Strategi pasar dan firma riset keuangan telah menjadi bullish jangka panjang pada cryptocurrency selama bertahun-tahun. <a href="https://prakerin.my.id/ayo-magang-atau-pkl-di-aws-medianet-banjarnegara/">magang</a></p>
<p>Seorang analis crypto populer yang menggunakan moniker &#8220;Smart Contractor&#8221; memberi tahu 280K+ pengikut Twitter-nya pada 13 Januari bahwa firasatnya mengatakan kepadanya bahwa bagian bawah sudah masuk. Dia dikreditkan dengan benar menyebut bagian bawah Bitcoin 2018.</p>
<p>Tetapi Kontraktor Cerdas juga memiliki beberapa argumen untuk sejalan dengan firasat mereka. Analis crypto menunjukkan bahwa reli baru-baru ini menembus dua garis tren resistensi diagonal. Salah satunya dari ATH November 2021. Yang lainnya dimulai dari jatuhnya harga BTC sejak Juni 2022. <a href="https://www.jasasuper.com/jual-vps-windows/">server windows</a></p>
<p>&#8220;Lilin BTC mingguan ini adalah AF solid yang menembus garis tren utama dan momentum jangka waktu rendah masih kuat.&#8221;</p>
<p>Rekt Capital, trader crypto populer lainnya, dan analis dengan 333K+ pengikut Twitter menulis candle mingguan yang sama:</p>
<p>“Lilin Mingguan BTC saat ini terlihat sangat mirip dengan Lilin Mingguan April 2019 yang mengonfirmasi Pasar Banteng baru”</p>
<p>Berdasarkan analisis multi-tahun dari siklus halving Bitcoin, Rekt Capital memperkirakan harga dasar Bitcoin pada tahun 2023.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Anthony Scaramucci Memanggil Sam Bankman-Fried Bernie Madoff dari Crypto</title>
		<link>./../../../anthony-scaramucci/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:10:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=21</guid>

					<description><![CDATA[Anthony Scaramucci – Pendiri SkyBridge Capital – mengaku salah tentang mantan CEO FTX – Sam Bankman-Fried. Awalnya, keduanya memiliki hubungan dekat karena Scaramucci menganggap SBF sebagai &#8220;Mark Zuckerberg-nya crypto&#8221;. Namun, pria Amerika berusia 30 tahun itu sekarang sedang dalam penyelidikan &#8230; <a href="./../../../anthony-scaramucci/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Anthony Scaramucci – Pendiri SkyBridge Capital – mengaku salah tentang mantan CEO FTX – Sam Bankman-Fried. Awalnya, keduanya memiliki hubungan dekat karena Scaramucci menganggap SBF sebagai &#8220;Mark Zuckerberg-nya crypto&#8221;.</p>
<p>Namun, pria Amerika berusia 30 tahun itu sekarang sedang dalam penyelidikan kriminal karena berbagai tuduhan penipuan. Scaramucci telah mengubah pendiriannya, mengatakan dia adalah penipu seperti Bernie Madoff dan harus pergi ke neraka karena pengkhianatannya. Dalam penampilan baru-baru ini di acara Blockchain Hub Casper Lab di Davos, Anthony Scaramucci menyesal telah dekat dengan SBF dan keluarganya selama bertahun-tahun. Mantan pejabat Gedung Putih itu mengatakan dia mengenal ayah dari mantan bos FTX dan bekerja sama dalam acara amal dengan bibinya.</p>
<p>Dia juga bermitra dengan Kevin O&#8217;Leary untuk memperkenalkan program pendidikan kepada anak-anak di Miami, Florida. Ini untuk pengkhianatan seorang teman yang tinggal bersama iblis – lingkaran kesembilan Neraka di danau beku.”</p>
<p>Meskipun demikian, Scaramucci tetap menjadi pendukung tajam teknologi blockchain, memastikan bahwa runtuhnya dugaan tindakan kriminal FTX dan SBF tidak dapat merusak seluruh sektor:</p>
<p>“Itulah mengapa kami memiliki blockchain dan crypto karena kami mencoba menciptakan situasi terdesentralisasi di mana kami tidak harus menyukai atau mempercayai satu sama lain. Kita dapat bertransaksi satu sama lain dengan cara yang pada dasarnya disucikan oleh teknologi.”</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bitcoin Mining Stocks Record Best Month in a Year Amid BTC Price Surge</title>
		<link>./../../../bitcoin-mining/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:08:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=19</guid>

					<description><![CDATA[Saham penambangan Crypto melonjak karena harga bitcoin rebound ke level tertinggi baru dalam beberapa bulan di atas $21.000 setelah bear market yang berkepanjangan. Menurut laporan hari Selasa oleh Bloomberg, beberapa saham penambangan Bitcoin telah mencatat kinerja bulanan terbaik mereka setidaknya &#8230; <a href="./../../../bitcoin-mining/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Saham penambangan Crypto melonjak karena harga bitcoin rebound ke level tertinggi baru dalam beberapa bulan di atas $21.000 setelah bear market yang berkepanjangan.</p>
<p>Menurut laporan hari Selasa oleh Bloomberg, beberapa saham penambangan Bitcoin telah mencatat kinerja bulanan terbaik mereka setidaknya dalam satu tahun. Nilai saham yang melonjak telah melegakan perusahaan penambangan crypto yang berjuang sejak musim dingin crypto 2022 yang berkepanjangan, dan kekhawatiran energi menghantam saham tahun lalu.</p>
<p>Bull run 2021 mendorong beberapa perusahaan penambangan crypto untuk berinvestasi besar-besaran dalam peralatan dan rencana ekspansi. Perusahaan-perusahaan ini telah meminjam dalam jumlah besar untuk mendanai rencana ekspansi mereka, yang merugikan keuangan mereka selama pasar beruang 2022.</p>
<p>Musim dingin kripto memaksa beberapa perusahaan pertambangan terkemuka untuk menutup operasinya. Pada bulan Desember, Core Scientific Inc., penambang Bitcoin terbesar dengan daya komputasi, menyatakan bangkrut.</p>
<p>Penambang kekurangan uang lainnya, seperti Riot Platforms Inc. dan Bitfarms Ltd., mulai menjual sejumlah besar cadangan mereka tahun lalu untuk meningkatkan likuiditas.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Begini Cara Likuidator Alameda Mengalami Kerugian $11,5 Juta dalam 2 Minggu: Laporkan</title>
		<link>./../../../begini-cara-likuidator/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:07:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=17</guid>

					<description><![CDATA[Likuidator dari pembangkit tenaga perdagangan Sam Bankman-Fried yang bangkrut, Alameda Research dilaporkan mengalami kerugian yang signifikan lebih dari $11 juta sejak awal tahun karena beberapa likuidasi. Menurut platform analitik blockchain Arkham Intelligence, Alameda kehilangan $11,5 juta dalam likuidasi, dengan kerugian &#8230; <a href="./../../../begini-cara-likuidator/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Likuidator dari pembangkit tenaga perdagangan Sam Bankman-Fried yang bangkrut, Alameda Research dilaporkan mengalami kerugian yang signifikan lebih dari $11 juta sejak awal tahun karena beberapa likuidasi.</p>
<p>Menurut platform analitik blockchain Arkham Intelligence, Alameda kehilangan $11,5 juta dalam likuidasi, dengan kerugian tunggal sebesar $4,85 juta dan kerugian yang dapat dicegah lebih dari $4 juta. Pada saat yang sama, perbendaharaan AAVE menerima $100.000 sebagai pajak likuidasi, dengan perusahaan merugi lebih dari $1 juta pada 14 Januari 2023.</p>
<p>Arkham lebih lanjut menyoroti bahwa kerugian tersebut dapat dicegah jika para likuidator telah menggunakan fungsi panggilan di AAVE, yang memungkinkan pengguna untuk menutup posisi mereka setelah aktivasi. Alat tersebut akan menghemat $15 juta perusahaan jika diterapkan, bukan $11 juta. Ini berarti sekitar $4 juta dari kerugian dapat dicegah.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
