<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Market &#8211; Berita Crypto &amp; Blockchain</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=84" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita dan informasi seputar crypto dan teknologi blockcen</description>
	<lastBuildDate>Wed, 18 Jan 2023 06:00:21 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Platform Crypto yang Didukung Fidelity Memotong Staf Karena Tekanan Pasar</title>
		<link>./../../../platform-crypto/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:01:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=11</guid>

					<description><![CDATA[OSL, pertukaran aset digital yang berbasis di Hong Kong, memangkas sekitar sepertiga dari biayanya setelah berbulan-bulan turbulensi di pasar crypto. Itu termasuk pemotongan staf – meskipun perusahaan tidak mengungkapkan seberapa besar sebagian dari tenaga kerjanya diberhentikan. OSL menyediakan layanan perdagangan &#8230; <a href="./../../../platform-crypto/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>OSL, pertukaran aset digital yang berbasis di Hong Kong, memangkas sekitar sepertiga dari biayanya setelah berbulan-bulan turbulensi di pasar crypto.</p>
<p>Itu termasuk pemotongan staf – meskipun perusahaan tidak mengungkapkan seberapa besar sebagian dari tenaga kerjanya diberhentikan.</p>
<p>OSL menyediakan layanan perdagangan dan kustodian crypto bersama dengan solusi perangkat lunak untuk klien institusional.<br />
Hugh Madden, CEO perusahaan induk OSL BC Technology Group, menyebutkan dalam sebuah pernyataan pada hari Selasa bahwa pertukaran memotong biaya karena &#8220;kondisi pasar saat ini&#8221; termasuk &#8220;pengurangan jumlah karyawan,&#8221; menurut Bloomberg.<br />
Itu jauh dari satu-satunya pertukaran untuk mengambil tindakan seperti itu. NFT Marketplace OpenSea memberhentikan 20% stafnya pada bulan Juli, sementara Cryptocom memberhentikan sebagian tenaga kerjanya minggu lalu.<br />
Coinbase telah melakukan dua PHK yang kira-kira setara dalam siklus ini – sekali di bulan Juni, dan lagi di awal bulan ini.<br />
Apa yang disebut &#8220;musim dingin crypto&#8221; mengamuk sepanjang paruh kedua tahun 2022, mengantarkan harga aset crypto yang anjlok dan berbagai kebangkrutan terkenal. Runtuhnya rival exchange FTX pada bulan November adalah yang paling menonjol, yang kegagalannya masih mengirimkan gelombang kejutan ke seluruh industri.<br />
OSL didukung oleh Fidelity – raksasa manajemen aset yang telah meluncurkan berbagai produk terkait investasi Bitcoin dan Ethereum.<br />
Tahun lalu, Fidelity meluncurkan produk yang memungkinkan kliennya menambahkan Bitcoin ke rekening pensiun mereka, yang terdiri dari hingga 20% dari portofolio mereka.<br />
sebuah</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
