<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Bitcoin &#8211; Berita Crypto &amp; Blockchain</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=67" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita dan informasi seputar crypto dan teknologi blockcen</description>
	<lastBuildDate>Wed, 18 Jan 2023 06:38:15 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>SHIB Melonjak ke Level Tertinggi 2 Bulan pada Pembaruan Peluncuran Shibarium</title>
		<link>./../../../shib-melonjak-ke-level/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:37:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=48</guid>

					<description><![CDATA[Dengan pasar crypto yang tampaknya berada di jalur pemulihan, tim Shiba memutuskan untuk mengumumkan apa yang dimiliki Jaringan Shibarium. Meskipun tim tidak menyatakan tanggal pasti untuk rilis Beta Shibarium – dan memperjelas bahwa mereka tidak akan memberikan petunjuk kapan akan &#8230; <a href="./../../../shib-melonjak-ke-level/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dengan pasar crypto yang tampaknya berada di jalur pemulihan, tim Shiba memutuskan untuk mengumumkan apa yang dimiliki Jaringan Shibarium.</p>
<p>Meskipun tim tidak menyatakan tanggal pasti untuk rilis Beta Shibarium – dan memperjelas bahwa mereka tidak akan memberikan petunjuk kapan akan dirilis – mereka menyatakan bahwa peluncurannya sudah dekat. Seperti yang diminta oleh komunitas Shiba , token burning akan hadir di Shibarium. Meskipun belum ada tanggal rilis yang dikonfirmasi untuk fitur ini, tim pengembang menyatakan bahwa setiap transaksi di jaringan “akan memiliki jumlah pembakaran implisit untuk token SHIB.”</p>
<p>SHIB bereaksi dengan lonjakan harga langsung, bersama sebagian besar pasar, dan melonjak hingga lebih dari $0,000011 untuk pertama kalinya dalam beberapa bulan.</p>
<p>Tim juga mengumumkan bahwa ShibaSwap akan diintegrasikan ke dalam Mainnet Shibarium, menjamin akses yang lebih mudah bagi komunitas ke alat dan fungsi SHIB.</p>
<p>Pengembang Shiba telah menjanjikan pembaruan lebih lanjut dalam waktu dekat, dan mengarahkan pengguna yang penasaran ke bagian dokumentasi.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Su Zhu dan Kyle Davies Mengumpulkan $25M untuk Pertukaran Crypto: Laporan</title>
		<link>./../../../su-zhu-dan-kyle/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:34:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=44</guid>

					<description><![CDATA[Dua orang di belakang dana lindung nilai crypto yang sekarang bangkrut Three Arrows Capital dilaporkan berencana untuk meluncurkan pertukaran baru dan ingin mengumpulkan $25 juta dari investor. Nama proyek baru tersebut adalah GTX dan akan memiliki hubungan yang agak kontroversial &#8230; <a href="./../../../su-zhu-dan-kyle/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dua orang di belakang dana lindung nilai crypto yang sekarang bangkrut Three Arrows Capital dilaporkan berencana untuk meluncurkan pertukaran baru dan ingin mengumpulkan $25 juta dari investor.</p>
<p>Nama proyek baru tersebut adalah GTX dan akan memiliki hubungan yang agak kontroversial dengan FTX. Mengutip dua meja pitch, The Block melaporkan bahwa nama GTX berasal dari gagasan bahwa &#8220;G muncul setelah F,&#8221; dalam afiliasi yang jelas dengan crypto yang gagal. menukarkan. Ingatlah bahwa Su Zhu memiliki banyak komentar tentang bencana FTX dan tindakan SBF pada saat itu.<br />
$25 juta yang ingin dikumpulkan oleh Zhu dan Davies sekarang akan membantu mereka meluncurkan bursa baru yang akan berfokus pada perdagangan klaim kebangkrutan crypto.<br />
Laporan tersebut juga mencatat bahwa kreditur FTX akan mentransfer klaim mereka pada bursa yang dipimpin SBF sebelumnya ke GTX pada saat peluncurannya.<br />
3AC, yang pernah menjadi salah satu dana lindung nilai crypto terbesar, adalah salah satu dari potongan domino pertama yang jatuh setelah ekosistem Terra runtuh musim panas lalu. Kedua pendiri sejak itu agak pendiam di media sosial sementara juga gagal bekerja sama dengan lembaga penegak hukum, menurut beberapa laporan.<br />
Zhu dan Davies, bagaimanapun, membantah rumor tersebut tetapi baru-baru ini dipanggil dalam kasus kebangkrutan.<br />
Mereka mulai lebih sering berbicara kepada komunitas dalam beberapa minggu terakhir, sering kali meledakkan perusahaan crypto lain yang sedang berjuang, seperti Digital Currency Group.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Setelah Kehilangan Koin, Bitcoin Core Dev Mulai Meragukan Self-Custody</title>
		<link>./../../../setelah-kehilangan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:29:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=38</guid>

					<description><![CDATA[Pengembang Bitcoin Core, Luke Dashjr, meragukan keamanan solusi penyimpanan Bitcoin yang ada setelah dompet pribadinya terkuras lebih dari $4 juta dalam bentuk koin bulan lalu. Pemrogram menyarankan bahwa praktiknya untuk menyimpan koinnya jauh melebihi &#8220;praktik standar&#8221;, namun dia masih berhasil &#8230; <a href="./../../../setelah-kehilangan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pengembang Bitcoin Core, Luke Dashjr, meragukan keamanan solusi penyimpanan Bitcoin yang ada setelah dompet pribadinya terkuras lebih dari $4 juta dalam bentuk koin bulan lalu.</p>
<p><a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-akun-email/">Pemrogram</a> menyarankan bahwa praktiknya untuk menyimpan koinnya jauh melebihi &#8220;praktik standar&#8221;, namun dia masih berhasil dirampok. Pada hari Senin, Dashjr menanggapi sesama Bitcoiner di Twitter yang menanyakan bagaimana orang lain akan membelanjakan uang mereka jika mereka bangun. sampai satu hari menjadi $ 30 juta di rekening bank mereka.</p>
<p>Beberapa penggemar terbesar Bitcoin – termasuk ketua eksekutif <a href="https://cryptovir.com/category/airdrop/">MicroStrategy</a> Michael Saylor – mungkin memperjuangkan alokasi 100% Bitcoin. Namun, Dashjr menganjurkan pendekatan (relatif) sederhana: &#8220;Mungkin 1000 BTC atau lebih, jika saya bisa menemukan cara untuk tetap aman,&#8221; jawabnya, menyarankan real estat sebagai alternatif yang berpotensi lebih aman.</p>
<p>Pada tanggal 31 Desember, Dashjr kehilangan seluruh simpanannya lebih dari 200 BTC karena seorang peretas yang, menurut pengembang, mengkompromikan kunci PGP (privasi yang cukup bagus). Kunci PGP adalah <a href="https://prakerin.my.id/lokasi/">program</a> enkripsi yang menyediakan privasi kriptografi dan autentikasi untuk file sensitif – seperti kunci pribadi Bitcoin.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Fitur Baru Binance Memungkinkan Institusi untuk Berinvestasi, Berdagang Menggunakan Cold Custody</title>
		<link>./../../../fitur-baru-binance/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:19:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=31</guid>

					<description><![CDATA[Krisis FTX telah membuat lebih banyak panas pada pertukaran crypto terpusat, dan dompet dingin memiliki semua fokus sekarang. Wajar jika pertukaran crypto terbesar di dunia memungkinkan pemain institusional menyimpan crypto mereka dalam solusi penyimpanan dingin. Binance mengumumkan layanan baru, yang &#8230; <a href="./../../../fitur-baru-binance/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Krisis FTX telah membuat lebih banyak panas pada pertukaran crypto terpusat, dan dompet dingin memiliki semua fokus sekarang. Wajar jika pertukaran crypto terbesar di dunia memungkinkan pemain institusional menyimpan crypto mereka dalam solusi penyimpanan dingin.</p>
<p>Binance mengumumkan layanan baru, yang disebut &#8216;Binance Mirror,&#8217; sebuah solusi penyelesaian di luar bursa yang memungkinkan investor institusi untuk mengakses produk perdagangan dan investasi dalam ekosistem bursa tanpa harus mengirim agunan langsung padanya. Keruntuhan dramatis bursa kripto saingan Binance, FTX, pada bulan November tahun lalu menandai masa-masa yang bergejolak dan memperpanjang musim dingin crypto. Kekhawatiran tentang kemampuan pertukaran terpusat untuk mempertahankan dana pengguna semakin meningkat. Beberapa perusahaan crypto terpaksa menerbitkan laporan bukti cadangan untuk mengurangi ketakutan. Namun, banyak yang mengumumkan PHK sementara yang lain menghentikan perekrutan.</p>
<p>Binance, di sisi lain, berencana untuk memperluas jumlah karyawannya hingga 30% tahun ini. Platform yang dipimpin CZ juga mendapatkan pendaftaran untuk beroperasi sebagai lembaga keuangan untuk pengelolaan dan perdagangan mata uang virtual dari Otoritas Pengawas Keuangan Swedia. Dengan ini, Swedia menjadi yurisdiksi UE ketujuh yang memberi lampu hijau pada Binance.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Binance Membakar BNB Senilai $620 Juta</title>
		<link>./../../../binance-membakar/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:13:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=25</guid>

					<description><![CDATA[Pertukaran cryptocurrency terbesar di dunia melanjutkan tujuannya untuk mengurangi keseluruhan BNB yang beredar menjadi 100 juta. Untuk melakukannya, perusahaan mengumumkan menyelesaikan pembakaran ke-22 dari token aslinya. Pernyataan Binance menginformasikan bahwa mereka telah menghapus 2,064 juta BNB dari peredaran, senilai hampir &#8230; <a href="./../../../binance-membakar/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pertukaran cryptocurrency terbesar di dunia melanjutkan tujuannya untuk mengurangi keseluruhan BNB yang beredar menjadi 100 juta.</p>
<p>Untuk melakukannya, perusahaan mengumumkan menyelesaikan pembakaran ke-22 dari token aslinya.</p>
<p>Pernyataan Binance menginformasikan bahwa mereka telah menghapus 2,064 juta BNB dari peredaran, senilai hampir $620 juta dengan harga saat ini.<br />
Pembakaran ke-22 menjadi yang terbesar dalam hal token BNB sejak rekor ke-14, yang terjadi dua tahun lalu.<br />
7.181 dari 2.064 luka bakar hari ini berasal dari Program Pembakaran Perintis perusahaan. Diperkenalkan pada tahun 2020, fitur ini bertujuan untuk membantu orang-orang yang kehilangan akses ke token BNB mereka setelah mereka mengirimkan permintaan melalui halaman layanan pelanggan dan disetujui oleh bursa. Kripto asli Binance telah diluncurkan sejak awal tahun, bersama dengan sisa pasar. Ini memasuki tahun 2023 dengan harga sekitar $240 tetapi melonjak dua digit dalam beberapa minggu berikutnya.<br />
Ini memuncak dengan lonjakan menjadi $315 pada hari Sabtu, yang melukiskan label harga tertinggi BNB sejak akhir November 2022. Meskipun sedikit menurun sejak saat itu, aset tersebut masih diperdagangkan di atas $300.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CoinFLEX Mencoba Mengklarifikasi Kisah GTX Setelah Bertemu Dengan Cemoohan</title>
		<link>./../../../coinflex-mencoba/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:05:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=15</guid>

					<description><![CDATA[Menurut kepemimpinan CoinFLEX, “telah ada spekulasi media” tentang subjek pertukaran baru yang mereka bangun, untuk sementara bernama GTX. Seperti yang dilaporkan sebelumnya oleh CryptoPotato, pertukaran tentatif akan berspesialisasi dalam kasus kebangkrutan crypto. Siaran pers berlanjut dengan nada optimis, memberi tahu &#8230; <a href="./../../../coinflex-mencoba/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Menurut kepemimpinan CoinFLEX, “telah ada spekulasi media” tentang subjek pertukaran baru yang mereka bangun, untuk sementara bernama GTX.</p>
<p>Seperti yang dilaporkan sebelumnya oleh CryptoPotato, pertukaran tentatif akan berspesialisasi dalam kasus kebangkrutan crypto.</p>
<p>Siaran pers berlanjut dengan nada optimis, memberi tahu para investor yang malang yang meninggalkan tas CoinFLEX bahwa platform baru akan meningkatkan ekuitas kreditur, dengan tujuan akhir untuk membuat mereka utuh. Investor Seri B dan kreditur CoinFLEX diduga akan menjadi kelas pemegang saham terbesar di GTX apa pun nantinya. Selain cryptocurrency, GTX juga dapat menangani aset dan obligasi jika regulator mengizinkannya.</p>
<p>Namun, kata-katanya cukup kabur. Menurut siaran pers, dana yang terkumpul akan digunakan untuk &#8220;pertumbuhan operasional&#8221;, yang &#8220;sangat diyakini&#8221; oleh Lamb dan Arumugam akan meningkatkan nilai bagi kreditur.</p>
<p>Sayangnya, pertumbuhan operasional bisa berarti apa saja. Menghabiskan jumlah yang tidak senonoh untuk hak penamaan stadion olahraga, misalnya, adalah trik favorit “ahli kebangkrutan crypto” lainnya.</p>
<p>Agak diharapkan, tanggapan masyarakat tidak mendukung inisiatif baru, mengingat sejarah mereka.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Silvergate Capital Mengumumkan Kerugian Bersih $1 Miliar untuk Kuartal 4 2022</title>
		<link>./../../../silvergate-capital/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 03:59:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=9</guid>

					<description><![CDATA[Bank yang berfokus pada cryptocurrency – Silvergate Capital – melaporkan kerugian bersih sebesar $1 miliar untuk kuartal terakhir tahun 2022 karena gejolak yang terjadi di sektor aset digital. Perusahaan baru-baru ini memberhentikan hampir separuh tenaga kerjanya di tengah permintaan penarikan &#8230; <a href="./../../../silvergate-capital/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bank yang berfokus pada cryptocurrency – Silvergate Capital – melaporkan kerugian bersih sebesar $1 miliar untuk kuartal terakhir tahun 2022 karena gejolak yang terjadi di sektor aset digital.</p>
<p>Perusahaan baru-baru ini memberhentikan hampir separuh tenaga kerjanya di tengah permintaan penarikan klien yang sangat besar. Silvergate menyatakan pada November tahun lalu bahwa hubungan keuangannya dengan BlockFi dibatasi hingga kurang dari $20 juta dari total simpanan pelanggannya. Itu juga menegaskan tidak memiliki investasi dalam pemberi pinjaman cryptocurrency yang bangkrut.</p>
<p>Sebelum itu, CEO Alan Lane menguraikan bahwa raksasa crypto FTX yang runtuh bukanlah penjaga untuk pinjaman leverage SEN dengan jaminan bitcoin Silvergate. Dia menambahkan bahwa perusahaannya tidak memiliki kredit atau investasi yang beredar di bursa.</p>
<p>Meskipun demikian, banyak klien firma yang menarik aset mereka, sementara SI anjlok hingga 45%. Untuk menjaga stabilitas keuangannya, Silvergate memberhentikan sekitar 40% karyawannya dan mundur dari gagasan meluncurkan proyek mata uang digitalnya sendiri.</p>
<p>Terlepas dari kesulitan tersebut, Lane mengatakan perusahaan tetap menjadi pendukung industri cryptocurrency dan mempertahankan &#8220;neraca yang sangat likuid dengan posisi modal yang kuat.&#8221;</p>
<p>“Sementara kami mengambil tindakan tegas untuk menavigasi lingkungan saat ini, misi kami tidak berubah. Kami percaya pada industri aset digital, dan kami tetap fokus untuk menyediakan layanan bernilai tambah bagi pelanggan institusi inti kami,” tambahnya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Booming Industri Crypto: Laporan Menunjukkan Peningkatan 100% pada Pengembang dalam Dua Tahun</title>
		<link>./../../../booming-industri-crypto-laporan-menunjukkan-peningkatan-100-pada-pengembang-dalam-dua-tahun/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 03:53:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=5</guid>

					<description><![CDATA[Industri crypto telah melihat lonjakan signifikan dalam jumlah pengembang yang mengerjakan berbagai proyek, menurut laporan baru oleh Electric Capital. Perusahaan, yang telah berinvestasi di beberapa platform Layer-1 tahap awal dan startup crypto — seperti Bitwise, Gitcoin, dYdX Near Protocol, dan &#8230; <a href="./../../../booming-industri-crypto-laporan-menunjukkan-peningkatan-100-pada-pengembang-dalam-dua-tahun/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Industri crypto telah melihat lonjakan signifikan dalam jumlah pengembang yang mengerjakan berbagai proyek, menurut laporan baru oleh Electric Capital. Perusahaan, yang telah berinvestasi di beberapa platform Layer-1 tahap awal dan startup crypto — seperti Bitwise, Gitcoin, dYdX Near Protocol, dan Inmunefi — menemukan bahwa jumlah pengembang di industri crypto telah berlipat ganda selama dua tahun terakhir.</p>
<p>Electric Capital memperoleh datanya dengan mengidentifikasi 250 juta komit kode di seluruh repositori sumber terbuka, yang menunjukkan pertumbuhan eksponensial dalam jumlah pengembang yang bergabung dengan ekosistem crypto seiring berjalannya waktu. Meskipun musim dingin crypto yang keras di tahun 2022, jumlahnya tidak berhenti bertambah.</p>
<p>Pertumbuhan signifikan dalam jumlah pengembang yang bekerja di industri crypto ini merupakan tanda positif bagi masa depan industri. Terlepas dari penurunan harga bitcoin yang signifikan, yang anjlok lebih dari 76% dari harga tertinggi sepanjang masa di $69.000, jumlah pengembang aktif bulanan tumbuh sebesar 5%.</p>
<p>Laporan tersebut juga menunjukkan pertumbuhan eksponensial dalam pembangunan pengembang bulanan, dengan lebih dari 471.000 komitmen kode bulanan untuk mata uang kripto sumber terbuka. Angka-angka ini mewakili peningkatan 8% pada pengembang penuh waktu. Menurut laporan tersebut, ini adalah bagian data yang paling penting untuk disoroti karena mereka “berkontribusi pada 76% dari semua komitmen kode”. Untuk pertama kalinya dalam sejarah mata uang kripto, lebih dari 61.000 pemrogram mengerjakan pengembangan kode kripto pada saat yang bersamaan.</p>
<p>Jaringan Bitcoin melihat pertumbuhan 3x lipat dalam pengembang aktif bulanan sejak 2018, meningkat dari 372 pengembang menjadi 946, sementara Ethereum melihat pertumbuhan eksponensial 5x lipat, meningkat dari 1.084 menjadi 5.819 pengembang aktif bulanan.</p>
<p>Solana, Polkadot, Cosmos, dan Polygon berubah dari memiliki kurang dari 200 pengembang menjadi lebih dari 1.000 sejak 2018. Pertumbuhan jumlah pembuat kode yang mengerjakan proyek ini merupakan tanda positif untuk perspektif jangka panjang mereka.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
