<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>admin &#8211; Berita Crypto &amp; Blockchain</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=55" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita dan informasi seputar crypto dan teknologi blockcen</description>
	<lastBuildDate>Wed, 18 Jan 2023 06:39:44 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>ETH Berubah Deflasi karena Biaya Gas Meningkat Di Tengah Reli Harga Baru-Baru Ini</title>
		<link>./../../../eth-berubah-deflasi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:39:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=50</guid>

					<description><![CDATA[Ether telah berubah menjadi deflasi karena biaya gas mencapai 15 gwei di tengah reli harga terbaru. Hal ini terjadi beberapa bulan sebelum peningkatan Shanghai yang sangat dinantikan, yang menjanjikan untuk memungkinkan pemegang saham ETH untuk menarik diri dari Kontrak Deposan &#8230; <a href="./../../../eth-berubah-deflasi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Ether telah berubah menjadi deflasi karena biaya gas mencapai 15 gwei di tengah reli harga terbaru. Hal ini terjadi beberapa bulan sebelum peningkatan Shanghai yang sangat dinantikan, yang menjanjikan untuk memungkinkan pemegang saham ETH untuk menarik diri dari Kontrak Deposan Beacon. Saat ini ada sekitar 30 ETH lebih sedikit daripada yang beredar saat Penggabungan berlangsung tahun lalu, secara efektif menjadikan Ether sebagai cryptocurrency deflasi, setidaknya untuk saat ini.<br />
Hal ini dimungkinkan karena transisi jaringan ke Proof-of-Stake, serta penerapan EIP 1559.<br />
EIP 1559 diperkenalkan kembali pada tahun 2022, dan mengaktifkan mekanisme pembakaran, yang menghancurkan ETH yang dikumpulkan dari biaya yang terkait dengan verifikasi transaksi di jaringan. Semakin tinggi biayanya, semakin tinggi tingkat pembakarannya.<br />
Sekarang Ethereum tidak lagi berjalan pada algoritme konsensus Proof-of-Work, penerbitan ETH baru telah sangat berkurang dan ditambah dengan ETH yang dibakar sebagai akibat dari EIP-1559, cryptocurrency untuk sementara berubah menjadi deflasi.<br />
Perlu juga dicatat bahwa ini terjadi beberapa bulan sebelum peluncuran pemutakhiran Shanghai. Diharapkan untuk mencapai testnet publik pada bulan Februari dan mainnet pada bulan Maret.<br />
Pembaruan dijanjikan untuk memungkinkan pemegang saham ETH menarik diri dari Kontrak Deposan Beacon.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>SHIB Melonjak ke Level Tertinggi 2 Bulan pada Pembaruan Peluncuran Shibarium</title>
		<link>./../../../shib-melonjak-ke-level/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:37:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=48</guid>

					<description><![CDATA[Dengan pasar crypto yang tampaknya berada di jalur pemulihan, tim Shiba memutuskan untuk mengumumkan apa yang dimiliki Jaringan Shibarium. Meskipun tim tidak menyatakan tanggal pasti untuk rilis Beta Shibarium – dan memperjelas bahwa mereka tidak akan memberikan petunjuk kapan akan &#8230; <a href="./../../../shib-melonjak-ke-level/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dengan pasar crypto yang tampaknya berada di jalur pemulihan, tim Shiba memutuskan untuk mengumumkan apa yang dimiliki Jaringan Shibarium.</p>
<p>Meskipun tim tidak menyatakan tanggal pasti untuk rilis Beta Shibarium – dan memperjelas bahwa mereka tidak akan memberikan petunjuk kapan akan dirilis – mereka menyatakan bahwa peluncurannya sudah dekat. Seperti yang diminta oleh komunitas Shiba , token burning akan hadir di Shibarium. Meskipun belum ada tanggal rilis yang dikonfirmasi untuk fitur ini, tim pengembang menyatakan bahwa setiap transaksi di jaringan “akan memiliki jumlah pembakaran implisit untuk token SHIB.”</p>
<p>SHIB bereaksi dengan lonjakan harga langsung, bersama sebagian besar pasar, dan melonjak hingga lebih dari $0,000011 untuk pertama kalinya dalam beberapa bulan.</p>
<p>Tim juga mengumumkan bahwa ShibaSwap akan diintegrasikan ke dalam Mainnet Shibarium, menjamin akses yang lebih mudah bagi komunitas ke alat dan fungsi SHIB.</p>
<p>Pengembang Shiba telah menjanjikan pembaruan lebih lanjut dalam waktu dekat, dan mengarahkan pengguna yang penasaran ke bagian dokumentasi.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bagaimana Influencer NFT Populer Kehilangan Hidup, Mengubah Uang menjadi Scam</title>
		<link>./../../../bagaimana-influencer-nft/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:36:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=46</guid>

					<description><![CDATA[Entitas penipuan semakin menargetkan platform Google Ads untuk menyebarkan malware ke pengguna yang tidak menaruh curiga yang menelusuri produk software populer. Pengguna NFT dengan nama samaran, &#8220;NFT God,&#8221; adalah korban terbaru dari salah satu penipuan tersebut. remove malware Akibatnya, mereka &#8230; <a href="./../../../bagaimana-influencer-nft/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Entitas penipuan semakin menargetkan platform Google Ads untuk menyebarkan malware ke pengguna yang tidak menaruh curiga yang menelusuri produk software populer. Pengguna NFT dengan nama samaran, &#8220;NFT God,&#8221; adalah korban terbaru dari salah satu penipuan tersebut. <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-menghapus-hack-deface-hacking-pada-website/">remove malware</a></p>
<p>Akibatnya, mereka mengklaim &#8220;seluruh mata pencaharian digital&#8221; mereka dilanggar. Iklan Google pada dasarnya membantu pengiklan mempromosikan halaman di Google Penelusuran. Setiap individu tanpa pemblokir iklan aktif melihat promosi terlebih dahulu. Jika Google mendeteksi sebuah situs berbahaya, itu memblokir kampanye, sehingga menghapus iklan. Inilah sebabnya mengapa pelaku ancaman menggunakan teknik yang lebih canggih dalam upaya untuk menghindari penegakan kebijakan Google dan pemeriksaan otomatis.</p>
<p>Sebuah laporan baru-baru ini oleh Guardio Labs menyatakan bahwa tautan iklan bersponsor jahat membawa korban ke situs jinak sebelum mengarahkan mereka ke versi trojan yang menyamar sebagai yang sah. <a href="https://prakerin.my.id/category/informasi/">pkl</a></p>
<p>Situs jahat kemudian membawa korban ke muatan jahat. Pelaku ancaman dilaporkan memikat pengguna untuk mengunduh versi palsu dari beberapa proyek terkemuka. Sementara pengguna akan mendapatkan apa yang mereka unduh, malware, di sisi lain, akan menginstal secara diam-diam.</p>
<p>Program anti-virus yang berjalan di mesin korban gagal mengeluarkan peringatan karena sebagian besar muatannya diunduh dari layanan berbagi file dan <a href="https://cryptovir.com/category/bitcoin/">hosting</a> kode terkemuka seperti GitHub, Dropbox, dll.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Su Zhu dan Kyle Davies Mengumpulkan $25M untuk Pertukaran Crypto: Laporan</title>
		<link>./../../../su-zhu-dan-kyle/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:34:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=44</guid>

					<description><![CDATA[Dua orang di belakang dana lindung nilai crypto yang sekarang bangkrut Three Arrows Capital dilaporkan berencana untuk meluncurkan pertukaran baru dan ingin mengumpulkan $25 juta dari investor. Nama proyek baru tersebut adalah GTX dan akan memiliki hubungan yang agak kontroversial &#8230; <a href="./../../../su-zhu-dan-kyle/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dua orang di belakang dana lindung nilai crypto yang sekarang bangkrut Three Arrows Capital dilaporkan berencana untuk meluncurkan pertukaran baru dan ingin mengumpulkan $25 juta dari investor.</p>
<p>Nama proyek baru tersebut adalah GTX dan akan memiliki hubungan yang agak kontroversial dengan FTX. Mengutip dua meja pitch, The Block melaporkan bahwa nama GTX berasal dari gagasan bahwa &#8220;G muncul setelah F,&#8221; dalam afiliasi yang jelas dengan crypto yang gagal. menukarkan. Ingatlah bahwa Su Zhu memiliki banyak komentar tentang bencana FTX dan tindakan SBF pada saat itu.<br />
$25 juta yang ingin dikumpulkan oleh Zhu dan Davies sekarang akan membantu mereka meluncurkan bursa baru yang akan berfokus pada perdagangan klaim kebangkrutan crypto.<br />
Laporan tersebut juga mencatat bahwa kreditur FTX akan mentransfer klaim mereka pada bursa yang dipimpin SBF sebelumnya ke GTX pada saat peluncurannya.<br />
3AC, yang pernah menjadi salah satu dana lindung nilai crypto terbesar, adalah salah satu dari potongan domino pertama yang jatuh setelah ekosistem Terra runtuh musim panas lalu. Kedua pendiri sejak itu agak pendiam di media sosial sementara juga gagal bekerja sama dengan lembaga penegak hukum, menurut beberapa laporan.<br />
Zhu dan Davies, bagaimanapun, membantah rumor tersebut tetapi baru-baru ini dipanggil dalam kasus kebangkrutan.<br />
Mereka mulai lebih sering berbicara kepada komunitas dalam beberapa minggu terakhir, sering kali meledakkan perusahaan crypto lain yang sedang berjuang, seperti Digital Currency Group.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hari Martin Luther King Jr.: Bagaimana Bitcoin Mewujudkan Impian (Opini)</title>
		<link>./../../../hari-martin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:33:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=42</guid>

					<description><![CDATA[Hampir enam puluh tahun setelah MLK memberikan pidato, crypto mewujudkan impian Dr. King. Itu membuat mimpi seperti substansial dan tersedia bagi kita dalam kode dan desain jaringan komputer. Seperti Lincoln Memorial Address MLK tahun 1963, Bitcoin bertujuan untuk menjadi &#8220;demonstrasi &#8230; <a href="./../../../hari-martin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Hampir enam puluh tahun setelah MLK memberikan pidato, crypto mewujudkan impian Dr. King. Itu membuat mimpi seperti substansial dan tersedia bagi kita dalam kode dan desain jaringan komputer. Seperti Lincoln Memorial Address MLK tahun 1963, Bitcoin bertujuan untuk menjadi &#8220;demonstrasi terbesar untuk kebebasan&#8221; dalam sejarah bangsa.</p>
<p>Masalah yang diidentifikasi MLK sebagai penyebab keluhan mereka adalah segregasi, diskriminasi, pencabutan hak, dan keterasingan. Ini terjadi pada orang Afrika-Amerika pada tahun 1963 pada peringatan seratus tahun Proklamasi Emansipasi yang mengakhiri perbudakan.</p>
<p>Bitcoin ada untuk mengatasi masalah yang sama yang masih ada hingga saat ini di sistem keuangan global. Sangat menarik untuk bertanya-tanya apa yang akan dipikirkan MLK tentang teknologi tersebut jika dia masih hidup hari ini.</p>
<p>Itu ada untuk menyelesaikan krisis yang tidak memiliki rekening bank. MLK mungkin tertarik untuk mengetahui berapa banyak orang Amerika yang tidak memiliki rekening bank saat ini yang telah menggunakan crypto.</p>
<p>Itu ada untuk mengakhiri akses yang tidak merata atau sangat tidak memuaskan ke layanan pinjaman dan perbankan. Ini menawarkan jalan keluar dari mata uang fiat pemerintah yang korup dengan skema inflasi yang berbahaya dan diskriminasi berdasarkan jenis kelamin, ras, kelas, agama, kasta, dan afiliasi politik.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Indeks Ketakutan dan Keserakahan Bitcoin Naik ke ‘Netral’ untuk Pertama Kalinya dalam 9 Bulan</title>
		<link>./../../../indeks-ketakutan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:30:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=40</guid>

					<description><![CDATA[Indeks Ketakutan dan Keserakahan Bitcoin – sebuah metrik yang menentukan sentimen umum komunitas terhadap cryptocurrency utama – melonjak ke status “Netral” untuk pertama kalinya dalam hampir sembilan bulan. Peningkatan tersebut terjadi sebagai hasil dari awal positif BTC pada tahun 2023. &#8230; <a href="./../../../indeks-ketakutan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Indeks Ketakutan dan Keserakahan Bitcoin – sebuah metrik yang menentukan sentimen umum komunitas terhadap cryptocurrency utama – melonjak ke status “Netral” untuk pertama kalinya dalam hampir sembilan bulan.</p>
<p>Peningkatan tersebut terjadi sebagai hasil dari awal positif BTC pada tahun 2023. Terakhir kali bitcoin memulai tahun yang baik adalah pada awal tahun 2021, yang mendorong beberapa analis, seperti James Check dari Glassnode, untuk membayangkan akhir dari pasar bearish yang berkepanjangan.</p>
<p>Dia mencatat bahwa dua cryptocurrency terkemuka berdasarkan kapitalisasi pasar – bitcoin dan eter – telah melihat sedikit volatilitas dalam beberapa minggu terakhir. Periode seperti itu secara historis mengarah pada &#8220;pergerakan pasar yang eksplosif:&#8221;</p>
<p>“Ini benar-benar luar biasa, dan hanya ada sedikit contoh dalam sejarah di mana bitcoin dan aset digital apa pun benar-benar tidur hingga level ini pada kerangka kerja volatilitas.”</p>
<p>Harga Bitcoin relatif datar antara Desember 2018 dan Maret 2019, berkisar sekitar $3.500. Namun, pada bulan April, itu memulai reli yang berlangsung hingga Juli (ketika BTC bernilai hampir $12.000).</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Setelah Kehilangan Koin, Bitcoin Core Dev Mulai Meragukan Self-Custody</title>
		<link>./../../../setelah-kehilangan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:29:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=38</guid>

					<description><![CDATA[Pengembang Bitcoin Core, Luke Dashjr, meragukan keamanan solusi penyimpanan Bitcoin yang ada setelah dompet pribadinya terkuras lebih dari $4 juta dalam bentuk koin bulan lalu. Pemrogram menyarankan bahwa praktiknya untuk menyimpan koinnya jauh melebihi &#8220;praktik standar&#8221;, namun dia masih berhasil &#8230; <a href="./../../../setelah-kehilangan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pengembang Bitcoin Core, Luke Dashjr, meragukan keamanan solusi penyimpanan Bitcoin yang ada setelah dompet pribadinya terkuras lebih dari $4 juta dalam bentuk koin bulan lalu.</p>
<p><a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-akun-email/">Pemrogram</a> menyarankan bahwa praktiknya untuk menyimpan koinnya jauh melebihi &#8220;praktik standar&#8221;, namun dia masih berhasil dirampok. Pada hari Senin, Dashjr menanggapi sesama Bitcoiner di Twitter yang menanyakan bagaimana orang lain akan membelanjakan uang mereka jika mereka bangun. sampai satu hari menjadi $ 30 juta di rekening bank mereka.</p>
<p>Beberapa penggemar terbesar Bitcoin – termasuk ketua eksekutif <a href="https://cryptovir.com/category/airdrop/">MicroStrategy</a> Michael Saylor – mungkin memperjuangkan alokasi 100% Bitcoin. Namun, Dashjr menganjurkan pendekatan (relatif) sederhana: &#8220;Mungkin 1000 BTC atau lebih, jika saya bisa menemukan cara untuk tetap aman,&#8221; jawabnya, menyarankan real estat sebagai alternatif yang berpotensi lebih aman.</p>
<p>Pada tanggal 31 Desember, Dashjr kehilangan seluruh simpanannya lebih dari 200 BTC karena seorang peretas yang, menurut pengembang, mengkompromikan kunci PGP (privasi yang cukup bagus). Kunci PGP adalah <a href="https://prakerin.my.id/lokasi/">program</a> enkripsi yang menyediakan privasi kriptografi dan autentikasi untuk file sensitif – seperti kunci pribadi Bitcoin.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Temui House Republican yang Dapat Memutuskan Masa Depan Crypto</title>
		<link>./../../../temui-house/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:28:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=36</guid>

					<description><![CDATA[Sementara harga crypto naik minggu lalu, publik mengetahui House Republicans membentuk subkomite cryptocurrency. Pengumuman tersebut dapat menjadi awal dari akhir ambiguitas peraturan AS tentang blockchain dan aset digital. “Aneh, bukan? Kehidupan setiap orang menyentuh begitu banyak kehidupan lainnya. Dan ketika &#8230; <a href="./../../../temui-house/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sementara harga crypto naik minggu lalu, publik mengetahui House Republicans membentuk subkomite cryptocurrency. Pengumuman tersebut dapat menjadi awal dari akhir ambiguitas peraturan AS tentang blockchain dan aset digital.</p>
<p>“Aneh, bukan? Kehidupan setiap orang menyentuh begitu banyak kehidupan lainnya. Dan ketika dia tidak ada, dia meninggalkan lubang yang mengerikan, bukan?” — Clarence, “It’s A Wonderful Life” (drama Natal tahun 1946 tentang kepanikan perbankan). Rep. Patrick McHenry, seorang Republikan dari delegasi Carolina Utara, mengatakan pada hari Kamis bahwa dia berencana untuk membuat subkomite crypto baru.</p>
<p>Dia mengatakan itu akan mengatasi “lubang besar dalam cara kami menyusun komite” untuk diperhitungkan dengan crypto. McHenry mengacu pada Komite Layanan Keuangan DPR, di mana dia menjadi ketua yang akan datang untuk Kongres AS ke-118:</p>
<p>“Kita harus menanggapi pengawasan dan pembuatan kebijakan pada kelas aset baru.”</p>
<p>Pengumuman panel crypto House baru bertepatan dengan lonjakan harga crypto besar-besaran. Lebih dari $600 juta dalam short BTC dilikuidasi karena harga Bitcoin naik menjadi $21.000. Kapitalisasi pasar crypto secara keseluruhan menggelembung menjadi $1 triliun karena altcoin membukukan keuntungan dua digit.</p>
<p>Setelah bergulir selama setahun ke tingkat dukungan yang semakin rendah, pasar pertukaran mata uang kripto akhirnya menunjukkan semangat. Mungkin yang dibutuhkan hanyalah sedikit kepercayaan konsumen berbasis luas dan harapan akan kejelasan peraturan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Rusia Bermitra Dengan Iran untuk Merilis Stablecoin yang Didukung oleh Emas (Laporan)</title>
		<link>./../../../rusia-bermitra/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:21:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=34</guid>

					<description><![CDATA[Pemerintah Rusia dan Bank Sentral Iran dilaporkan sedang mempertimbangkan kemitraan untuk membuat stablecoin baru yang dapat memfasilitasi penyelesaian lintas batas. Token tersebut akan dipatok dengan penilaian emas. Rusia, khususnya bank sentralnya, belum menunjukkan sikap yang paling ramah terhadap industri aset &#8230; <a href="./../../../rusia-bermitra/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pemerintah Rusia dan Bank Sentral Iran dilaporkan sedang mempertimbangkan kemitraan untuk membuat stablecoin baru yang dapat memfasilitasi penyelesaian lintas batas.</p>
<p>Token tersebut akan dipatok dengan penilaian emas. Rusia, khususnya bank sentralnya, belum menunjukkan sikap yang paling ramah terhadap industri aset digital. Itu mengusulkan larangan total pada semua upaya crypto, tetapi Kementerian Keuangan kemudian melunakkan nada menjadi peraturan implementasi yang “adil”.</p>
<p>Anggota parlemen telah mencoba untuk membangun platform cryptocurrency &#8220;nasional&#8221; berdasarkan standar Moscow Exchange selama berbulan-bulan. Seperti yang dilaporkan CryptoPotato pada bulan November, pihak berwenang juga mendiskusikan hal ini dengan pelaku pasar dan sekarang menunggu persetujuan dari Kementerian Keuangan dan Bank Rusia.</p>
<p>Satu area di mana Rusia ingin berkonsentrasi adalah penambangan bitcoin. Presiden Vladimir Putin mengatakan tahun lalu bahwa dia melihat potensi di dalamnya:</p>
<p>“Meskipun, tentu saja, kami juga memiliki keunggulan kompetitif tertentu di sini, terutama yang disebut pertambangan. Maksud saya surplus listrik dan personel terlatih yang tersedia di negara ini.”</p>
<p>Bank Sentral Republik Islam Iran juga cukup negatif terhadap crypto, melarang bank domestik dan lembaga keuangan untuk berurusan dengannya pada tahun 2018. Pemerintah menyatakan perang terhadap penambang bitcoin ilegal sementara juga menghentikan bahkan operator legal untuk menjaga stabilitas sistem kelistrikan nasional.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Fitur Baru Binance Memungkinkan Institusi untuk Berinvestasi, Berdagang Menggunakan Cold Custody</title>
		<link>./../../../fitur-baru-binance/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:19:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=31</guid>

					<description><![CDATA[Krisis FTX telah membuat lebih banyak panas pada pertukaran crypto terpusat, dan dompet dingin memiliki semua fokus sekarang. Wajar jika pertukaran crypto terbesar di dunia memungkinkan pemain institusional menyimpan crypto mereka dalam solusi penyimpanan dingin. Binance mengumumkan layanan baru, yang &#8230; <a href="./../../../fitur-baru-binance/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Krisis FTX telah membuat lebih banyak panas pada pertukaran crypto terpusat, dan dompet dingin memiliki semua fokus sekarang. Wajar jika pertukaran crypto terbesar di dunia memungkinkan pemain institusional menyimpan crypto mereka dalam solusi penyimpanan dingin.</p>
<p>Binance mengumumkan layanan baru, yang disebut &#8216;Binance Mirror,&#8217; sebuah solusi penyelesaian di luar bursa yang memungkinkan investor institusi untuk mengakses produk perdagangan dan investasi dalam ekosistem bursa tanpa harus mengirim agunan langsung padanya. Keruntuhan dramatis bursa kripto saingan Binance, FTX, pada bulan November tahun lalu menandai masa-masa yang bergejolak dan memperpanjang musim dingin crypto. Kekhawatiran tentang kemampuan pertukaran terpusat untuk mempertahankan dana pengguna semakin meningkat. Beberapa perusahaan crypto terpaksa menerbitkan laporan bukti cadangan untuk mengurangi ketakutan. Namun, banyak yang mengumumkan PHK sementara yang lain menghentikan perekrutan.</p>
<p>Binance, di sisi lain, berencana untuk memperluas jumlah karyawannya hingga 30% tahun ini. Platform yang dipimpin CZ juga mendapatkan pendaftaran untuk beroperasi sebagai lembaga keuangan untuk pengelolaan dan perdagangan mata uang virtual dari Otoritas Pengawas Keuangan Swedia. Dengan ini, Swedia menjadi yurisdiksi UE ketujuh yang memberi lampu hijau pada Binance.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
